祖記近10年最佳陣容，c朗入選

希古恩第一年國內雙冠，歐聯決賽
c朗第一年國內單冠，歐聯8強

巴沙利右閘？

馬治施奧

論實力

C朗第一

一己之力
帽子戲法打敗
歐聯常客馬體會

柒撚完未 一己之力？國家隊呀？

祖記夢幻反勝，佢以外真係冇人做到
另外，有５屆球王入隊，俾佢做歷史人物有錯？？

夢幻反勝，美斯近2年都2次啦
仲話無球王做到

美斯仲要比數上多1球

條柒頭朗迷係咁

你回緊果個咪朗迷 人地串緊美斯你仲回人 屌

難分真與假

但侏儒迷話希古恩係垃圾廢物，比佢入圍怕唔怕班侏儒迷跳樓

除咗賤朗，個陣容仲有冇人唔係第一年國內雙冠同歐聯決賽

佢哋邊隊都會入最佳陣容。名氣始終太大

踢

我都諗起呢兩次

馬治斯奧無功都有勞

夢幻反勝左拉素未？

輸場超級盃，抽咁撚多日

估吾到普巴竟然入選

柒撚到飛天

普巴踢祖個陣

勁到隊隊都想要喎

家陣唔勁咩，獌死都唔肯放

個陣有維度加派路係隔離

點同而家比